### Exercicio 30

```
Busque um pacote ao seu gosto no npmjs.com, utilizando e demonstrando sua utilização através da implementação do seu próprio pacote.
```

- Execute _npm run start_ para descobrir os quais pokemons são efetivos contra o arbok.
